Samsung Galaxy TAB A 8” LTE

見到電訊數碼 $1388
Samsung平板不嬲都lag lag
但價錢就
有冇人用緊

S410 、3GB RAM 、32GB ROM
1080p mon都未到。電子垃圾嚟

會lag到仆街？

三星個ROM保証lag

打算做下文書 ipad太貴

唔好諗
打開個email 都lag 到卜街

唔該晒🙏🏻

考慮下ipad mini

點睇tab a 10.1 $1600

410 狗都唔屌
三星爆炸電子垃圾

三星機最少都要4GB RAM先夠撐住佢個ROM。而exynos 粒U個modem廢過高通

真電子垃圾

有冇咩推介

ipad算把啦

M6

國貨就不了

Ipad 7 3299$

3星中低階野咪又係大陸貨

咁既價錢話唔lag就呃你 打機一定lag

但係寫notes 睇片就應該ok

屌你大陸撚收皮啦

接受唔到現實? 貼牌機當寶

ipad 10.2
2千中

屌你咁撚鍾意用大陸牌就死返去大陸啦

利申:iPad pro samsung Tab都有 淨係冇大陸牌

原來你仲未知三星中低階變左中國貼牌

千零蚊貨仔，可接受

平板都係得i pad 買得過

但ipad 個價就

係呢度，千幾蚊貨仔要有A13 先被認同

等你包膠囉

an機無8gb ram好快變垃圾

原生ROM 4GB就夠，啲大陸、屎為、三星多多RAM都唔夠。

到底係for咩市場

姐係點

廢老煲劇嘅市場

iPad 都叫貴
你應該唔啱用電子產品

連登仔不嬲月入100k

S410, 咩年代
要來睇片都OK . $600 以內的話.

iPad真係比Android tablet少啲延遲

想問吓邊度有寫？睇官網好似都冇寫出嚟嘅？

屌你個介紹話綁定Youtube Premium，我重以為佢唔使畀錢用Youtube Premium，點知佢下面嗰句寫話要account，即係佢只係綁定咗Youtube Premium個app

咁「綁定」呢個詞算唔算係誤導人？

其實你有啲information錯咗，因為佢有分唔同年份，而個名都係一樣，但個model係唔同，佢而家嗰隻係2019年版本，model係SM-T295，Processor 係 Qualcomm Snapdragon 429，唔係S410

可以喺下面個網睇吓
)-9760.php

哦。410、429相差好遠？

唔係差好遠嘅問題，係錯咗information嘅問題

感覺有啲厚

原來你講嘅規格 RAM仲要少1GB ，得2GB RAM 今時今日點樣用？

係，肯定唔夠用，其實起碼要至少4-8GB RAM

綁定premium係咪即係唔畀錢用唔到youtube

逼你畀錢睇

Android 機 我直接用 YouTube Vanced 啦